容 祖 祖 2018 年 首 支 主 打 《心 之 科 學》將 於 聽 晚 12 點 面 世！

一定係我迦首小問題好聽啲

擺低幾個emoji即係點先

唔認同你，聽咗就知

即係你已經聽左

有咩可比性

今年potential 女金人選

仲女金咩
上年都唔攞啦

上年出得一首 今年盛傳會出大碟啵

容祖擺明已讓賽啦
6月先plug 歌

如果唔係鬼輪到你拎咩

唔記得落棺事件？
港人真善忘

嗰年佢起碼有plug 下啲廢歌攝時間啦
同埋佢最後都拎唔到金

今年佢都有plug過鏡子說

不過謝安琪出番黎
可能會激起容祖鬥志既

到時我驚你連女銀都無

唱作金手到拿來

到底你有幾得閒
喺連登都可以好似wtsapp咁秒覆

林奕匡條垃圾聽日plug 歌

你未必穩㗎

cls 我post咗有冇20秒......

冇

唱作金連霸無幾多先例

仲有陳蕾

同埋AGA 首無期排緊第一

如果到時真係頒至尊俾佢

佢未必拎到其他攞獎

陳蕾細公司無大獎攞

王菀之2.0

慘。年年要硬塞獎比佢

aga kay ginlee出新歌都會聽下
雞容出歌真係撳入去都無興趣

科學
偽術
？

True

科學 vs 偽術
偽術高招啲

小問題

聽咗
真係好dear jane
可以同MK三部曲無縫涵接
但歌詞係ok嘅
講唔好畀人否定自己嘅價值
都係勵志嗰啲啦

痴撚線 你平時係咪冇嘢做

唔係 只不過開左通知

真心覺得好聽過小問題

餓左佢啲K歌太耐

今次我判斷唔到，想super打和

謝安琪好聽d

非常好

Ivana唔使你硬塞獎畀佢

始終都好似係小問題好聽D
太dear jane

負評比祖祖？

今次呢首好正 loop咗幾次

YouTube 傳送門

有冇十秒

仲loop緊

好聽
但DJ啲歌通常都唔耐聽

Agger

Loop左廿次左右 好好聽